胡師傅親自解釋咩叫比啲爭扎

佢一年後就退休 我聽日上去拜師會唔會太遲

咁都有負評